[突發]陳煒行行下企左係度

陳煒停

嘩哈哈哈哈哈哈嘩哈哈哈哈哈哈嘩哈哈哈哈哈哈嘩哈哈哈哈哈哈嘩哈哈哈哈哈哈嘩哈哈哈哈哈哈嘩哈哈哈哈哈哈嘩哈哈哈哈哈哈嘩哈哈哈哈哈哈嘩哈哈哈哈哈哈

....

.

......

.....

唔爭氣笑左

高汁

見到依個笑咗

以為有陳煒J下

樓主你真係好撚幽默
我笑到隔夜飯都噴晒出嚟

屌你老母

Ok

.......

馬賽曬曬下太陽瞓著咗

馬賽克

呢個高質過樓主

樓主講左個笑話

樓主鳩

停左係車場到
陳煒停車場

收皮

noted with thanks

up mud 9...

自己GOOGLE OK?

👌

唔係話撐樓主 但真係唔知你想點

笑撚死 完全唔知佢想做乜鳩

做乜

其實ok
8.5/10

達哥倒立

變哥達

又幾好笑

好笑過鼻哥窿擔遮

笑咗

鴻福郎好似請人

衛詩啞

走街老鼠冇人識佢

過

條街個名叫做陳停街陳停街陳停街

而我不知道....

陳煒點解會停...

oh...

陳乜撚嘢偉霆呀
依家無人識你呀
人起朵你起朵